今日搭巴士30分鐘變左搭2個鐘

今天我坐巴士入大埔入左勁耐，點解？

１。有個仆街坐巴士果陣按左一百次有落呀，每一個站都按，屌佢老母站站停，十幾個站的巴士線無端端就兜多左半個鐘。

２。屌，有Ｄ ＯＮ９係唔係都伸手停車，伸完又唔上，個司機屌到佢仆街。變相站站停。

３，有Ｄ自私精，大大個行李放左行李架之後，屌佢老母照坐下層，霸住晒Ｄ位，你知上層無企位，好多真旅行唔肯拎行李上去，搞到下層塞爆，上層無人。架車又照開。搞到塞多架車係路面。

無人想知你坐左幾耐車

咁你想唔想知聽日你坐幾耐車

咁你都唔明

其實你冇必要衝出黎柒

揾車撞9d警察啦🤣

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

push

2樓On撚鳩

總有D傻仔要畫公仔畫出腸

推
揸實個春袋子

屌真係好on9

睇怕你畫埋屎 條壽頭都唔會明

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要推快d,盡量多人知

收到

我最撚憎啲人咁做 次次有人咁做要要屌返佢幾個字

咁搞點得架....

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

真係蠢撚過豬

Push

拖大喼好pk

搭巴士機鐵唔落車
揸車來回東涌機場
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
大家千祈唔好咁做

聽日1:00機場見